【陳雲】我被香港人綁上戰車。

陳雲：我被香港人綁上戰車。今晚在文化沙龍，我講出為何香港必須背水一戰。一來，美國的國會準備了《香港人權及民主法案2019版本》，香港人可以借東風，搭美國對華制裁的順風車。美國民主黨在香港留下一個和理非非的親共敗局，共和黨的特朗普總統如果不急起直追，補救香港的政治缺失，恐怕將會重蹈覆轍，好似失去越南那樣失去香港。
丟失越南，the Fall of Saigon（西貢淪陷），東南亞赤化，美國損失慘重，美國的政界和文化界陣腳大亂，在曠野靈魂遊蕩，幾乎精神錯亂了三十年。
這次中共用逃犯引渡條例來突襲香港的司法管轄權，情況可以比擬日本在二次大戰的太平洋戰爭期間偷襲珍珠港（Attack of Pearl Habour）。如果美國不明確反擊中共，會從此丟失香港。
另外，香港方面，超過二百萬香港人出來遊行，反抗中共，中共今後會將香港人當作民族敵人、階級敵人來打擊（功能組別裡面的資本家和中產也不能倖免遇難！），如果今次G20不能丟中共的面子、引入國際社會的力量共同保衛外國僑民也有份的香港，中共必會對香港人千般虐待，劫掠香港國庫，加強人口換血及剝奪人權。
二百萬香港人行了出來，我雖然略有諷刺，也無端端被這些人綁上戰車，背水一戰。
只要偽港獨自決的人顧全大局，不要舉起港獨旗幟來破壞他們也有份的香港，以我的判斷，這次會成功爭取。
再警告偽港獨自決一次，這次二百萬香港人行出來，非常之大鑊，如果不能成功爭取到普選來保護香港，偽港獨自決也不會有好日子過的。這次不是柴娃娃玩遊戲，這次我們不勝利，香港會被共產黨血洗的。
我其實寧願少些香港人行出來，多些用持續的游擊突襲的，本小利大。二百萬人一下子行出來，是將香港送上戰場了！也許很多人沒有這種對敵意識。
香港人一下子將對敵的級數提升，超越2003年的50萬人遊行，是好難打下去的。故此，這次是背水一戰。
總之，這是G20，香港人必須在香港和日本傾巢而出，大曬冷！這次黃金機會一旦錯失或被糟蹋，香港人會被共產黨滅族，後果不堪設想！
其餘的精細形勢分析及策略部署，請看沙龍重溫。因為這次涉及重大的香港公眾利益，我特地將沙龍的精彩內容透露一些。
為了香港，請廣傳這個帖文。我年紀大，這種戰役，可一不可再。

推

隔離有人po咗了，做咩依排咁多陳雲post

熱普城打手出沒注意

分化狗又出黎想痴

食藥時間

搵人綁佢上十字架啦

出少句聲啦

綁上戰車碌撚死國師條廢老啦